 Ресторан "Гендель-пляц" 
=========================

Моя невеста пару часов рылась в интернете на тему «какие интересные заведения есть в Трускавце». Нашла парочку музеев, дельфинарий (!) и несколько ресторанов. Больше всего её впечатлил ресторан «Гендель-пляц», и вот туда мы и пошли.

![](0.jpg)  

Главное моё впечатление — что ресторан очень аристократичный. В хорошем смысле. Учтено прям всё. Мелочей нету. И снаружи, и внутри.

![](1.jpg)  

Когда мы вошли, нас встретила девушка с очень аристократической осанкой. Я подозреваю, что она хозяйка. Провела нас на место, разожгла свечу, разожгла камин (электронный) и принесла меню.

![](2.jpg)  

Хотя вру: не меню, а СМАКОПИС:

![](3.jpg)  

Цены терпимые для Киева, но великоватые для Трускавца:

![](4.jpg)  

Мы заказали картошку, свиные рёбрышки, тирамису и латте. Забегая вперёд: заплатили за это 470 грн.

Минут 20-25 мы ждали, пока нам всё приготовят; но поскольку в ресторане был небольшой музей предметов старины, мы обошли его и пофоткали:

![Куча кофемолок на стене; а сверху слева от них — камера ночного видения. Глазами этот белый свет не видно, т.к. он инфракрасный.](5.jpg "Куча кофемолок на стене; а сверху слева от них — камера ночного видения. Глазами этот белый свет не видно, т.к. он инфракрасный.") Куча кофемолок на стене; а сверху слева от них — камера ночного видения. Глазами этот белый свет не видно, т.к. он инфракрасный. 

![Древние весы](6.jpg "Древние весы") Древние весы 

![И ещё раз древние весы](7.jpg "И ещё раз древние весы") И ещё раз древние весы 

![Сервант с посудой](8.jpg "Сервант с посудой") Сервант с посудой 

![Коллекция тарелок](9.jpg "Коллекция тарелок") Коллекция тарелок 

![Коллекция ключей](10.jpg "Коллекция ключей") Коллекция ключей 

![Снова коллекция ключей. Но гаечных.](11.jpg "Снова коллекция ключей. Но гаечных.") Снова коллекция ключей. Но гаечных. 

![Коллекция ключей с замками](12.jpg "Коллекция ключей с замками") Коллекция ключей с замками 

![](13.jpg)  

Пока мы всё это фоткали, нам принесли еду:

![Моя картошка фри](14.jpg "Моя картошка фри") Моя картошка фри 

![Кариночкина картошка по-домашнему](15.jpg "Кариночкина картошка по-домашнему") Кариночкина картошка по-домашнему 

![Рёбрышки для меня. Рядышком соус (вроде бы ткемали) и сырая свекла по-корейски](16.jpg "Рёбрышки для меня. Рядышком соус (вроде бы ткемали) и сырая свекла по-корейски") Рёбрышки для меня. Рядышком соус (вроде бы ткемали) и сырая свекла по-корейски 

![Кариночкино тирамису](17.jpg "Кариночкино тирамису") Кариночкино тирамису 

![Кариночкино латте](18.jpg "Кариночкино латте") Кариночкино латте 

Потом мы ещё немного пофоткали интерьер:

![](19.jpg)  

![](20.jpg)  

![](21.jpg)  

![](22.jpg)  

![](23.jpg)  

В целом мы восхищены. Хороший ресторан, очень нам понравился. Желаем ему процветания!